大家既心情係咪同第一條友差唔多

點極都仲有

俾D信念, AZ一定反CUP到

第2條友先岩

D票係咁吱出黎